{"id":2,"date":"2021-03-17T09:32:44","date_gmt":"2021-03-17T08:32:44","guid":{"rendered":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/?page_id=2"},"modified":"2022-07-13T16:48:29","modified_gmt":"2022-07-13T14:48:29","slug":"ateliers-creatifs","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/","title":{"rendered":"Les Ateliers"},"content":{"rendered":"\n<h1 id=\"ateliers-creatifs\">Ateliers cr\u00e9atifs<\/h1>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-group content\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p>Les ateliers cr\u00e9atifs ne sont pas des s\u00e9ances d\u2019Art-th\u00e9rapie, des cours d\u2019Art ou encore d&rsquo;\u00e9criture. Je ne suis pas l\u00e0 pour reprendre votre orthographe ou vous dire si vous dessinez bien ou non. Les s\u00e9ances invitent \u00e0 cr\u00e9er, imaginer et vous offrir une nouvelle dynamique, sans exigence particuli\u00e8re.  <br>Durant votre atelier cr\u00e9atif, vous serez donc certainement invit\u00e9 \u00e0 imaginer, dessiner, \u00e9crire, gribouiller, mixer, faire des erreurs, oser, tenter, exp\u00e9rimenter, pers\u00e9v\u00e9rer, jouer, rigoler, coop\u00e9rer, ressentir ou encore partager.<\/p>\n\n\n\n<p>Diff\u00e9rents ateliers pour un m\u00eame objectif : d\u00e9velopper et entretenir votre cr\u00e9ativit\u00e9 avec votre personnalit\u00e9 et \u00e0 votre rythme.<br>Je suis votre guide cr\u00e9ative durant les ateliers.<br>\u00c0 noter qu&rsquo;il est possible de r\u00e9aliser des s\u00e9ances collectives \u00e0 distance, <a href=\"https:\/\/webcreatrice.com\/contact-laurie-amiot\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">contactez-moi <\/a>si vous souhaitez en organiser.<\/p>\n\n\n\n<p>Le prochain atelier en ligne<a href=\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers\/dessiner-sans-complexes\/\"> <\/a>dans le cadre de l&rsquo;abonnement <a href=\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/abonnement-chrysalide-creative\/\">Chrysalide cr\u00e9ative<\/a> est le samedi 3 septembre \u00e0 9h30.<br><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 id=\"tous-les-ateliers-creatifs\">Tous les ateliers cr\u00e9atifs<\/h2>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ateliers cr\u00e9atifs Les ateliers cr\u00e9atifs ne sont pas des s\u00e9ances d\u2019Art-th\u00e9rapie, des cours d\u2019Art ou encore d&rsquo;\u00e9criture. Je ne suis pas l\u00e0 pour reprendre votre orthographe ou vous dire si vous dessinez bien ou non. Les s\u00e9ances invitent \u00e0 cr\u00e9er, imaginer et vous offrir une nouvelle dynamique, sans exigence particuli\u00e8re. Durant votre atelier cr\u00e9atif, vous &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Les Ateliers<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-atelier.php","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ateliers cr\u00e9atifs collectifs pour d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les ateliers cr\u00e9atifs collectifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ateliers cr\u00e9atifs collectifs par Web Cr\u00e9atrice\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les ateliers cr\u00e9atifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ateliers cr\u00e9atifs\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/WebCreatrice\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-13T14:48:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"428\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"411\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Ateliers cr\u00e9atifs collectifs par Web Cr\u00e9atrice\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Les ateliers cr\u00e9atifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#organization\",\"name\":\"Ateliers cr\u00e9atifs par Web Cr\u00e9atrice\",\"url\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/WebCreatrice\",\"https:\/\/www.instagram.com\/webcreatrice\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/10801597\/admin\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png\",\"width\":428,\"height\":411,\"caption\":\"Ateliers cr\u00e9atifs par Web Cr\u00e9atrice\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/\",\"name\":\"Ateliers cr\u00e9atifs\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png\",\"width\":428,\"height\":411,\"caption\":\"logo atelier cr\u00e9atif\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/\",\"name\":\"Ateliers cr\u00e9atifs collectifs pour d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-17T08:32:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-13T14:48:29+00:00\",\"description\":\"Les ateliers cr\u00e9atifs collectifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Ateliers\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ateliers cr\u00e9atifs collectifs pour d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9","description":"Les ateliers cr\u00e9atifs collectifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ateliers cr\u00e9atifs collectifs par Web Cr\u00e9atrice","og_description":"Les ateliers cr\u00e9atifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.","og_url":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/","og_site_name":"Ateliers cr\u00e9atifs","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/WebCreatrice","article_modified_time":"2022-07-13T14:48:29+00:00","og_image":[{"width":428,"height":411,"url":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Ateliers cr\u00e9atifs collectifs par Web Cr\u00e9atrice","twitter_description":"Les ateliers cr\u00e9atifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.","twitter_image":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#organization","name":"Ateliers cr\u00e9atifs par Web Cr\u00e9atrice","url":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/WebCreatrice","https:\/\/www.instagram.com\/webcreatrice\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/10801597\/admin\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#logo","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png","contentUrl":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png","width":428,"height":411,"caption":"Ateliers cr\u00e9atifs par Web Cr\u00e9atrice"},"image":{"@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#website","url":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/","name":"Ateliers cr\u00e9atifs","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png","contentUrl":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ateliers-1-e1616160121314.png","width":428,"height":411,"caption":"logo atelier cr\u00e9atif"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#webpage","url":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/","name":"Ateliers cr\u00e9atifs collectifs pour d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/#website"},"datePublished":"2021-03-17T08:32:44+00:00","dateModified":"2022-07-13T14:48:29+00:00","description":"Les ateliers cr\u00e9atifs collectifs invitent \u00e0 d\u00e9velopper votre cr\u00e9ativit\u00e9 et une nouvelle dynamique pour passer \u00e0 l\u2019action.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/ateliers-creatifs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Ateliers"}]}]}},"coauthors":[],"author_meta":{"author_link":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com","display_name":"Laurie Edit"},"relative_dates":{"created":"Publi\u00e9 1 an il y a","modified":"Mis \u00e0 jour 5 jours il y a"},"absolute_dates":{"created":"Publi\u00e9 le 17 mars 2021","modified":"Mise \u00e0 jour le 13 juillet 2022"},"absolute_dates_time":{"created":"Publi\u00e9 le 17 mars 2021 9h32","modified":"Mise \u00e0 jour le 13 juillet 2022 16h48"},"featured_img_caption":"","featured_img":false,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":49,"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3525,"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/3525"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ateliers-creatifs.webcreatrice.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}